[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4395)

誤中1001

樓主輸到仆街

SLOW

樓上樓下 祝羊

24

無奈

屌你老母

鳳凰仔過落去勝利

1:1未

25分鐘1射

哥連24

中

哥狗hea住等完場 下盤又收錢

點賭 屌

還我血汗錢

樓主都幾好野
成身街數
唔轉工
唔搵partime
唔破產
唔走佬

好想知其實你想點？

最難開半大嘅波一定係巴西波

你又知既

花膠等針

上盤又輸！真好

睇數據下盤似等針

伊高斯果場都係咁講

花膠頂撚實 學利安尼沙追和下體咁
一係反杯

屌，半大針。
有無人派丫

幫手叫花膠
花膠和到派

買左5注，赚得嗰100幾蚊

果場沒留意，但睇返全場紀錄兩邊攻勢都好多(10次以上)，但呢場客隊好似沒咩攻勢，得兩成幾控球同2次射門

信花膠 射得少唔係問題 射唔射得入先最重要

屌你老母死大陸閪
躝啦

哥泰上盤 快手

我明明寫繁體，佢出左簡體

赚你老母臭閪
啲陰司紙留俾你老母過年啦

主12碼 似會炒

炒硬

花膠準備針了

客紅

0-1rc

花膠rc

20 上盤

2:0

2-0

哥連2:0

搞 撚 掂

2:0上盤頂撚住

花膠慘死

2.5b快

dllm半場紅唔撚得
半大

紅左照入你 撚死班上盤狗

快D 2-1

3:0

3-0

收錢

哥泰入多球 等上盤手足早d收爐

3:0 88

入左

感謝主!!!

gel得?

太師真係賤過狗

2.5b 2倍收錢

上盤穩了

半大個班被陷害

EZ

上盤手足

長井買咗好大?

驗左腦先

殺半大狗

跟唔切又針

手足

決定 掃晒今晚d上盤
上盤日is back

自己唔跟收錢先

憤怒注左哥連

又可以買supreme 了

課金一陣覆桌

又中

屌

多謝巴打話哥連強陣
加上哥連隔場贏
重注左上盤

3.5b gogogo

Goal 易到

前2日先跳完

哥泰應該收手了

點睇尋晚有人唔買利記走去買狼

R爆頭

懶獨到

悉你老鼠讓平半咁鬼？

會唔會有3.5b

覺得無

要入一早入左 宜家即場no goal好低水

山雞+老鼠 動物組合?

嘩31

中國生病組合

仆街了

上盤震緊屌你老母

危險！

3倍都收埋

頭先見到即場客ng由19落到13

3。5早水有4倍幾 利申買左

準備撚狗

買左x2

咁姐係冇問題. 殺傷力極大.

41

4-1

4:1 無事

上盤又gel了

4:1

好撚易

冇即場一定狂追大波

汁完利 又汁一場
過肥年

見到又震 嚇撚死以為真係32

半大手足 痛哭

咁樣破3:0波蛋

主盤未撚驚過

猁b唔燈了

我屌你老母哥連太師
半1全5 成隊空難

笑撚死
開兩場下盤撚到人買下盤又開返上盤

屌你一注半大 一注3.5

N95注

Molamola得返一百蚊口罩都買唔到

陣間噴精x墨城下盤 gel定先

輸紅牌 12碼
點玩呀

呢場波唔撚買上盤真係唔好同我講識賭
客隊係花膠SP
唔係平時巴甲果隊花膠

見到食全餐都知要輸了

見到個下已經3:0

痴撚線，超多1:1

我只買了半大

山雞x老鼠

9場波 6場1-1

下晝瘟疫組合SURE WIN!

無燈過

佢淨係燈no goal

屌 垃圾花9

澳職半大

依個有小小難度.
老鼠入完一粒又係唔攻
山雞通常都開細

今日噴射j反底

同路，噴射有計

噴精信唔過....睇過佢踢幾場都係

奶袋底就得

澳假咩都有可能

寧願信水手星期6贏貓叫..(水手場假重好記得)

仲要開平手 冇理由唔買

一敏輸極都仲有

上盤殺手

一敏你乖啦..今日抖下啦 一係早小小出

佢乜都買啲淨係貼輸果啲

人地事後貼贏嗰啲 佢就貼輸嗰啲

又係你

鳳凰 上盤 all in追數有冇機？

信老鼠好小小
我都想ALL
諗緊分半 老鼠+山雞好 定all 老鼠好.

散播失敗主義幫人戒賭 所以我幾欣賞佢

我淨係信老鼠

琴晚又傷亡慘重

老鼠+利係暫時最可信..btw 只係一球內既盤

一敏係咪買投注紀錄

六場1：1買50都可以打爆機

下次出早飛得唔得呀一敏

係... 痴撚線波

戒左啦 太輕鬆

九百幾粒 我了 一敏蛇

真係同路
讓多過1球既就直接嬴主客和算
嬴少啲都好過輸

50蚊都930萬

Btw 屌你出早飛啦

學撚晒利既衰野 永遠讓和 但你又唔敢買

一早出左耳屎糕

一敏 你再早小小出好冇 咁樣針法會死人..ifc都唔掂

一陣發顛入多粒就收皮

半放棄

其實一敏獸同薯條一9樣
係想撚9你
佢大把錢，散紙有咩所謂

呢場見到你個陣 我都買左當輸左了

之後個d 又唔出

死猁狗揸住咁多分係手揸流灘唔出奇

求派

呢個真

山雞大船？

同孤9單一樣撚尻人

勝利近排麻麻 老鼠都正係讓半球
覺得有啲伏

咁講 同早知買六合彩一樣

又有噴精派錢波

山雞x老鼠開唔出真係要報警

昨日 一敏伊高c 真係輸

利係有能力入而唔入..同老鼠一撚樣
好撚難捉摸

我幾獲重注買完...你就話買左..你話跳唔跳..

諗起老鼠對水手
球半盤 5分鐘1-0
90分鐘都係1-0

其實每場老鼠同利都係咁講..
btw 失敗岩岩踢完亞冠大炒人.

不要再說了....怕撚左佢地
最怕係入完一粒 hea..但明知佢地防守唔強..一比人入就GG

一敏 2700 2串一咁重心 都 要全對+

其實利幾乎全勝 好多都係2-1
當中勁多深盤
所以淺盤先抵追

點解仲味買到波

有冇手足同我一樣懶獨特買左狼隊

認真咩
btw我收半格 你收半格 唔好咩

其實如果唔係追數 平注買最好買晒盤+讓球

馬會封到幾時

噴射機

相同盤口

12點

萬一又係肥婆黎 點算

唔肥 都幾撚瘦 50kg左右

相呢
獨食

咁買角大算

上面阿德，光輝就唔計？

西部同鳳凰個打法似，我覺得

老鼠都敢買角大.....老鼠最仆街係好小刷角 直買老鼠盤算啦

墨勝比較上係刷得，但一旦老鼠禁屌肯定小角

無相 但我覺得自己好𨶙癲 三唔識七起人底

墨勝啱先亞冠外圍對嗰隊太弱，不值參考

起底專員(-60k)

我都成日起人底
見人成日派膠就想知個人現實係點

墨勝會唔會留力踢亞冠

超級重心收息水
墨勝半大1.5
噴射機 半客
出住咁多先

佢留唔留力都係輸

佢下一場同邊隊踢

4.45倍都係收息 勁撚到
仲惡過大耳窿

真 但個盤好淺
贏成十幾分唔知今日老鼠會唔會打假

墨勝=曼城
悉尼=利物浦

和波

和波都係半格姐 半格博佢全格都抵既.

又好有似有啲道理

狗會肯開盤未
封撚住個盤封到山雞跌水 傻撚左呀？

跟，覺得噴射有機

再講..老鼠都高佢兩班波啦....
佢要打假你都阻唔到佢..補4補到1X分鐘..+2球12碼..

大家好。

最鐘意老鼠啲半球盤
其他人覺得鬼就唔買
好似之前意甲祖記作客受讓半粒高水 啲人覺得冇可能
跟住真係贏

一陣入波post搵你

佢係籃波撚 我係足波撚 天各一方 Jumped

波又唔見咁努力

強打弱淺盤好多時都開出...
因為你會覺得佢咁鬼..
btw 鬼唔鬼你都唔係踢果個....不如博佢小勝好過
又有即場 最多補飛.

重要公告 今晚又有AC米蘭

又要空難..

Allin了

又輸5k

山雞點睇

準備斷手斷腳斷六親

山雞+老鼠=支那瘟疫...
攻擊力特強 SURE WIN

有道理

Kobe退休就無再睇

你學下睇lor都唔錯

但近10場對賽 布雷2和8輸...
AC3連勝.
布雷5場不勝..重要贏果場係萊切

講咁多做咩..咁多隊唔玩係要揀呢隊

狗會買得 買完等收錢

依隊夠刺激 10蚊邪下佢得唔得

斷西咸

講邪緊係搵一敏...

話時話你琴晚15k 利記中wo

一開番猶疑左幾秒
山雞1.88跌左落1.82 cls

都冇用....目標係35K....依加先21K
買左山雞+老鼠 5K..
睇山雞即場再補飛...

頭場跌水跌到痴線 屌

咁都係唔買比較好

係1.93 跌到1.82

樓主25狗

你話中左利又推嘛 你2x1 5k?

外面一早做緊1.88，應該估到會落，尋晚1.96爽D

樓主係

0.0 老友叫我買過關 廢事一針針死

幾大都買 易勝防守盤

你條燈閪仲味死咁勁

你都未撚死啦

得返1.79

馬會痴撚線

痴撚線 開硬咩

我勁中點會死

玩埋呢兩場又要等今晚3點
先開始馬拉松

派未

過年仲馬拉從

真 收爐啦

贏左依2場..買多注ac就收爐算..

直接轉一球啦跌水跌到狗都唔屌

清有料

有睇上場山雞都知攻勢係山雞入肉好多
2次中楣 贏唔到係差啲運
主盤冇全格當輸錢
想過肥年直屌-1冇問題
初三再一棍金槍六十w
新年叫雞叫到年十五都仲有大把錢淨！

未夠過肥年

2020仲睇到人分析澳假 彪gor都唔分析啦依家

得罪你咩

得罪你咩 猁狗

彪gor啲大陽燭有閪用咩

和好得唔得

佢係咪退出左

屌你老母人地全部80水馬會自己唔知跌乜鳩

琴晚佢先起到..

出面山雞轉左1球盤

叫返彪gor返黎先

跌到1.77 ……有冇咁熱阿

關你撚事咩

買下盤

ac又讓半一 仲要作客 上場已經踢到碌柒咁

大佬彪經典分析

我個腦開始有張發達既藍圖

前排先見彪哥出呢個po
賭波月賺25k點會退出

關你隻報假狗事?

馬會如果跟埋轉 山雞贏既機會會更大

飢餓感3-3

屌佢老婆

莊家心諗
特登整跌佢轉盤引你地班傻仔買主

野味出擊 傳染到精都噴唔出

對唔住

支持bin隻報假狗

收口罩 有冇人放

局中局

真

Ho ball

長追射機對家啦

哥連泰c大波易到.....送錢

買左幾箱 等全面爆發先放

你當支那出品既野流既咩?

噴精真心廢...
係睇運

老鼠w都有兩倍？

個個都買山雞... 大船過利記

跌水都咁快又唔能轉盤

係...

一陣開和

上場對貓叫

澳假今日有冇角

蘇b同皇賭會 都話買山雞 見到都唔開胃

皇賭會唔信都一定要信sob

乞200 過年

十三，午安。
食左午餐未 ，唔好理班基層住。
我老細話跟車要多個人，去唔去馬？
祝你出入平安。

山雞終極大船，越落越有

山雞 大船
邊個係船長

Captain Bill

噴射機無錢出糧

好撚環保

癡線，唔識真係以為山雞係強隊

噴精都贏到嘅話戒賭好了

recycle bill

和

雲巴呢場買咩

山雞可能有半格

單

山g

有機

呢兩日好多絕殺波…
猁又絕殺

唔係山雞勁，係噴射精廢
又換個無經驗領隊，又無錢出糧
應該好快成隊收皮

猁成撚日都臨完隔硬做到佢贏

難怪波post無晒人

23場22勝 敢買就有。。 痴撚線波 琴晚狼又中柱又炒單刀 雖然利都係炒單刀

明明派錢 都係唔敢大注落去

屌柒佢啦，我買果陣就無
輸撚哂，就場場大波

今朝睇山雞啲飛咁硬 仲想話晏啲買口山雞過年
屌 得返1.7x

全世界轉哂1球
唔撚知馬會等乜

屌 後悔了 出面轉埋一球
差差
有無帶口罩

山雞應該好快會轉一球盤

鼠年唔買老鼠，輸左都抵撚死啦

幾日冇賭球了 係咪買山雞
緊係有 我老母仲話有冇咁大鑊...

等岩蛇出水加持

好撚柒大獲啦 發覺老一輩完全唔覺有事咁
買呀 但咁低水 等即場睇下有無得買win算

星期五賽事休息一天

休息到幾時

放棄

佢過幾日仲要返大陸 點部署好

隔離佢 唔好俾佢返屋企14 日 認真

屌那媽前2日win6千 琴晚倒輸 卜街

呢兩日即刻少左好多人叫雞 洗唔洗咁驚

我環吹都唔驚 區區武肺嚇我唔到

噴精對家100%?

山雞俾人做熱哂

大車都冇有怕

我69埋都未撚驚過

奶雞閪

屌
山雞世紀宇宙戰艦大和號
有無人借200比我

半一盤上船了
希望贏一球撚下買一球盤班能樣

琴日文尼被換出勁中
今日頭場角大了

仲有fd話新年要返大陸....
口講話咩唔返唔得 屋企人迫

你買左就鐵達尼架啦

屌 無錢

冇就岩架啦 等其他山雞號船員贏左先
你遲啲先再贏

澳假上盤好似正氣左好耐

On9 邊個逼到你

一敏幫手買角細未 琴日俾你燈撚輸

半大黨呢？

剪撚左張回鄉證咪得

屎眼都屌過啦 玩到有啲悶
我仲要係a0 第時都唔知同條女玩咩

有咩事 難聽啲講句 呢啲叫抵撚死

廿幾歲人仲驚老母

你借200黎 中左我實連本帶利還啦

仲有人咩

中出都玩埋 真係唔知仲有乜好玩了

蠢閪有樣睇

中左先實還
唔中就

咁我又唔夠膽玩中出
屌雞閪始終都要帶套

Wow diu 一早買1.82 now 1.71

大和號會沉？

早買早享受遲買蝕幾舊

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

同隻雞熟d先 風險自己評估
中出過好難返轉頭

1415 客fg?

一敏買噴射精ok？

今次中硬

終於同你唔同路

再早啲有1.9 幾....

戰艦比飛機打沉有咩出奇

1.73了

On99噴精澳職黃大仙

支持一敏2x1下盤
上盤開出派100比佢又點話

係 咁大個人邊有得逼

屌你老味又燈

可以

我唔會用生命作賭注

1.98買，未踢已經贏咗咁

叫一敏買下盤
我地每人派佢一舊，佢都FatFat

1415混沌重心 半客

山火撚會唔會踢假波

上盤開始回飛
大飛開始流入下盤

講燈力信薯條好過

客fg 派錢咁派 2.8

我薯宜家好少上黎講野

可能最後1.92-1.92

1.79了

屌一敏po完飛回到

上盤狂回 1.71回到1.79

到有一日帶套覺得冇乜feel
係閪邊磨磨下入左果下就明
耶穌都頂唔住我話既

又嚟大陰燭 @我彪

一敏呢排當扎wo

雞係咁回

山雞熱撚到 比狗買

成班傻仔走去上盤
我下盤開波就贏緊

入唔入雞好？

Why not me?
我琴日買嗰啲全部都唔撚柒中
7中0

轉唔到盤就大鑊即係馬會都唔睇好上盤

生命作賭注

出面都由一球盤回到半一

野味聯盟似gg

買咩盤 即場好過啦

上盤又回返

買角得唔得

花紅注山g 算 輸咗跳樓

驚西咩 果陣Sydney 果場又係回到上天 照21

真 咁大個人呢啲都決定唔到

1.81
回左0.1

第一口 山雞

大岩出水未

大和號要沉？

山雞手足跳唔跳船

山雞半主

乞100

1.81

啲人見半一上盤太低水就想要對家博
上盤回下就岩 贏撚硬

鳥鳥

山雞出一個新仔姐 使唔使回到咁

澳假派錢咁派

典呀牙路
今朝2.5b爽賺啦 個下盤我輸左間廠

想知

Allin左山g

ifc見

定啦 動物2x1 震都冇震過

噴精大角
山雞半主

買咗上盤點樣跳船

琴曰利記咪又係回
最後

同意 野味組合依加係最撚勁...

All in

客fg

有冇彪哥山雞號.jpg

代表乜
山雞全隊中晒武漢流感?

都睇透左 賭球最緊要講個信字
對自己冇信心 點成大事

手足懂球

信就有運

買左野味既記得渣緊信念

信山雞啦

今場客主

賭球簡好左就唔好轉呔
買盤都係2簡1渣嘛
一陣你心思思轉左呔結果輸咪仲肉赤
運呢啲野係你就係你架啦

山雞大船報道處

山雞贏波 我就去叫雞

客了

點會開下盤
手足唔駛錢過年咩

咁睇唔開
聽人講年30叫雞 下年會無運行

回多少少直屌山雞

無話今日叫

仲要好多雞武漢返黎
屌肺炎野雞

唔買上盤 都唔會買下盤

開客主啦

湖北雞不了屌過幾個都麻麻

下盤點輸

而家呢個時勢緊係食泰妹啦

直屌-1 2x1
馬會派錢過年

梗係食越南妹

角球點睇

心靈投注 半大2x1

Ching識食 平靚正 性價比極高

香港話越南係呃鳩你
要食真越南妹一係去澳門一係去越南

山雞456完場

紐卡素噴射機第一隊入球
紐卡素噴射機盤 +0.5+1

Gun

噴精機要了

呢場一係上盤一係skip

個半大開硬咩又落飛

傻閪

唔買噴射真係唔好話識賭波

all in左鳳凰fg依家見好多人睇開噴射 淆淆地

買大角算

落到10.5就買

反底波加主高水初盤後落引主

買客岩哂 theory黎

回飛玩能完 買能左3雞

半大角大按例都會落飛

仲落緊on9

鳳凰贏一球都有錢收，派錢咩？

lm binc

大家好

賭左波咁多年
學野啦今次

開定山雞空難區先

-200

澳假邊會有盤路可言

呢場應該和

噴精射唔出區算啦..

跟

等收錢

終於等到回飛 屌返注主先

山雞1.87

1.871.75買左

角球要睇下射精係打攻定泊巴士

祝羊

火箭式回飛

依場唔買下盤唔好話識睇盤

以家無人知你乜料
跟左先

重心

主高水初盤，落飛引主
臨開波回飛引埋最後一班傻仔上船

比哂水你地買客

澳蛇一出手 便知有沒有
主盤

正路一係等轉盤一係等回飛
1.7X半一比狗買

個個下盤

真

山雞贏一球收錢咩？

咸神早晨
有無出手想要半小

上下盤對決好睇

都係

澳假買咩都係睇佢想點開.
1:2 補時都可以2個12碼變3:2啦

調返轉都得架
跌水 主 再回飛
引人買客

最後上船機會。

似係升盤阻唔到主而家回飛退熱

岩狗注

回少少就嚇到成班買下盤 痴撚線

下盤手足過年前準備定禮物比你地

咁你睇埋客近況先啦

除非呢場開讓1盤就要買上盤

噴精買唔落手 買大算

早飛買左上盤，宜家腳震緊

心水清

就係因為你條仆街買咗主

準備開波

咁準時

下盤

睇乜盤 客無錢出糧
柏特拉圖斯 識射波果條友都擺埋後備罷工

終於2點3 等左好耐

澳假好多時都唔跟盤開

屌啊 準時開波

客Fg可搏

坐和望贏

lm睇結果

好多大蛇 職乞ready

揸緊個信念 上盤會羊的

準時開波=開上盤

上面仲有條傻仔話教人買下盤

嘩，澳職準時開波

上盤

吓 果個細路黎

等睇人叫反cup派

半場隊2球先

角大有冇人買

Jets都買

呢場我咁都睇錯開唔到客
我唔會再上水 退出

111111

11111

送角

111

噴精禁屌山雞

lm

咁都可以變角球

噴精今日刷角mode?

贏輸都挽留

22222

噴射禁屌 噴精下盤gel得

2222222快撚到

痴撚線澳假準時開波

有！

有波入未

44444

有冇大佬有link share

55555

有時好心痛
想救你地 叫你地買客又唔信 唉

我睇左咁多年

13c

3 連？

咁快連c 入唔到

上盤隱了

4連

完場先講野

支持

2

5連

9999

真係穩...最怕噴精唔攻. 佢一攻就會好易失.

幾時開番post

6連

噴射極限禁屌

山雞入未

33333

3333333

噴精反底

好彩無買角
買左角Mon po
實激撚死
咁多人報假

3c

3333

刷撚到

13c -1

準備再次表演買半大開角大 次撚次都係咁 有撚病

1:0

傻撚左

5min 3c 90min=c?

444444

4c

4

4444444

數學題

5分鐘4角....90分鐘..?

Cls

買唔撚到阿

今場肯定14.5第三格

刷得咁癲

隊友頂番出黎

13.5B有望啦

即場紐卡素噴射機第1球

可以重注

笑撚左 又撚鳩我囉 唔買又開 痴撚線

屌 以後澳假真係買角大算
後悔無上船

假如主入波先
你地第2隊入球都一定要買客

客一定不敗

係咁多 信就信啦你地

岩蛇早！

正定反...

一早估倒你會出客

哦

gun

我信左你 希望一齊贏

純鳩噏

多謝

好耐冇見

?

5分鐘4角，賭閪咩

買好多上盤？瘋狂反手

有無14.5S

買唔到b 就反手買返s 啦， 邊有咁多連c

14.5s 快

上輪爆哂角 今輪仲爆 痴線？

有無LINK可以睇波??
等緊4點收工..扮工好悶

咁快有角點賭

Gchi

賭到傻左

11.5s頂撚住

買細算 刷啦你老味

仆街客禁屌

咁快升到14.5

買左主想4

個龍想送禮咩

5

5555

On9

半大未

20C 完

賽前14.5有15.5補飛
ez

15.5s

700

咁撚多C，買盤先黎咁多角

等半場入角細算

14.5B 點部署

刷啦你老母

刷撚到
今場有冇可能20c

買角好撚過左度右度啦屌

6

6666

6666666

66666666

666

咁多角

16.5s

66666

呢期澳假 角球好撚比力

主盤準備收錢

77777777

打定

做乜撚野啊今場

入球大定細

777

山火完左關唔關事

仆街 角球雨

大定細角?

on9 角大又贏

9分鐘6c 賭閪咩

入波喇 刷咩鳩

10分鐘唔駛6角

咁多角 點賭好

8c

刷得咁勁

我想睇下半場15C 呀

噴精Gel得...半一下盤屌打

99999999

Do u know what is 刷撚到

角大黨走寶了

想加碼，咩時機最好？

完全買唔撚到

虛火黎 16.5s派錢

8分鐘6角，賭閪咩

10

101010

下盤仲要屌打 on9

16.5s..?

角細黨人呢？

喂乜撚野噴精機冇錢出糧呀
勤力到10分鐘射左5腳

11c

1111111111111

16.5S再追邊有咁多角爆

去緊ifc

12121212

補個17.5s

笑撚死 角細黨呢喂

13c 12.5s boom!

爆晒角

你最近還好嗎
還有帶綠帽嗎

有

刷夠啦

入波未?

11.5s震緊

主勝1.75
有無人半一1.7x

半大24

16.5s gellll

山雞起腳射門未？

喂你地刷角都要入波架

噴精個黑鬼真係好撚廢

癡撚線 無限c

Jets禁屌

噴精超級禁屌

主隊回到癲左

我屌你老母

18c

死力架咁都炒

你老尾噴精都識禁屌
年三十都要斬賭仔 我屌你老母

買咗上盤想要半格驗腦

11.5s頂到派

K

他

玩撚完

我

頂

Lm

爆左啦傻仔

咁快6射 山雞都有老母

轉會算

0.0lm

0:1 未

邊隊會NG 噴精禁屌

乜撚野話？

40c？

又反手

6射唔入 有撚用咩

20蚊

Thx

開頭角大之後下半冇角都經常有啦

刷啦你老母 咁撚鍾意刷 咪撚停

屌你，買完即刻停晒

半8全9未見過咩？
利申 11.5b

半大已死

佢10$先會中

山雞快d fg

山雞比人禁屌

半大叫都無得叫

買左半大 驗驗腦

我同巴拿馬總統有小小交情 踢好少少啦黑鬼

實前咩中位

1:0 一射就入

跳定船都得了

jets易撚到

回到-0.5

點解唔起腳

噴屎機唔好搞事乖乖地輸啦屌你老母

20蚊唔撚係錢你試下派比我

信念

比你fake撚左

11.5 @2

鳳凰仔食咗屎？

受半一果d gel啦 山雞不射男
輸錢算

半12全13未見過咩

主24

Jets快入

又買中假波

屌撚到 主勝有1.8抵撚過買盤

角大是咪gel得？

上盤已死

半大慘死

噴精花式禁屌

客坐和望贏

7

77777777

10.5 11.5b 幾穩

半細gelll

7777777

岩岩封乜能

又C

山雞大船慘死

劇本：禁屌唔入就...山雞上啊 唔求咩 求你fg
比我贏all in注

有冇人跟

山雞俾力啦屌

16.5b la勢不可擋

噴射機終於要起飛

屌你老菌

客入一球先啦

報真，blocked

屌你龍小菌

買半大又開半場角大 次撚次都係咁 你玩埋我果份 on9

咪鳩Up啦

主隊一攻就封盤 莊家咁緊張應該劇本係主

馬會係咁封 角球都全封

唉

咪鳩up啦

一齊報假

山雞變鳳凰

13又9up嚇人 屌你老母
我16.5s頂唔緊

完場

大波已死？

澳假波台特色 全員報假

山雞憑咩讓咁多

999999

屌你 11.5都未撚出聲

再度加注

即場紐卡素噴射機第1球

可以重注

Goallllllllll

半一比人屌到咁 真係輸錢算

咁快平半

888

買角大就入波唔刷 買大波就齋刷唔入 屌你老母啦

888888

主全格派500

11.5s 就反手

333333

11.5 算啦 好撚刷得

定啦 似角細全軍覆沒

刷咩撚野 唔入波 屌

898

炸

半大有冇咁難開

block

入一球叫下先ok?

又一個比人撚

驚閪咩 半11全11

16c goal
全場可能40c

block哂d報假撚

客食左屎？20分鐘7射

Me

嗱，刷到16好喇

半大派 屌你老母臭西 1/1.5 都要死

威威先生

15 好啦屌你

痴左線 d人痴左線呀

戇鳩，有名你叫假
明顯係想以為客隊贏
但實際一定係主隊贏

上盤笑死

11.5細可以頂到幾耐

30分鐘入1球 40分鐘再入第二球 半大搞掂

主goal未

職乞全面進場 快

Ho

主入未

60分鐘

屌香西米得

佢就係想你咁諗，點知真係開客

點撚到

1：0! goalllll

下盤穩撚到.... 未開始踢已經全格...

踢緊已經收埋錢.....

客入先再主入

放棄吧 輸半已好好

回

屌 13m

1001

主隊 比人禁屌20分鐘唔還拖嗎
入佢老母

中柱

有排block

差d

fake撚到噴精個後衛受傷

射斷左條柱變角

20分鐘7c

完場17c

龍門有柱真係好on9

客吸夠飛主就會入

噴精地獄禁屌

客？

球證

到返轉 你中左伏啦

開咩撚半細

主吸夠飛客就會入

個人心水 零比零完場

差D！

球迷

成班痴撚左線

Ok

即場平半高水過半一了
下盤想gel

角大已死

球場

巴巴露西斯

Cap算

球童

中 師兄果然有睇場波

拿方祖

球探

澳職條柱都當人變左角

好撚多痴線佬

我識做了

邊個係柱？

順便cap埋
陣間墨勝盤

1

終於入

有硬

16.5s腳震

講撚左好多次 龍門有柱好on9

一